達哥小氣D定榮華小氣D???

達哥啦

忘記初心仲要爆seed鬧兄弟

仲要話自己出聲怕比人spin落佢到

唔係忘記哂初心先證明佢唔小氣咩

2000

榮華個種小氣唔係狗可以比得上

樓主啦，我都唔記得邊個係榮清，得你仲記住佢小氣

仲分化 哋屎吧

牙蓋吊打榮華

小氣Ben

N_ben 放金魚